李明逵: 我會抗命，我會留下來直至最後一分鐘

在中國全權之下的香港，
我們可能要違背自己的意願，
執行我們不想執行的任務。
被逼幹不道德或錯誤的事，
我會抗命。
我會留下來直至最後一分鐘，
因為這是我的家，
我生於斯長於斯，
是香港把我教育成材的，
我要留下來服務港人。

結果成件事好似冇前一哥出過聲？

推

以前就係
依家個D 依家當打人 屈人為樂
平時就HEA到收工

三十年前個個藝人都話要爭取民主自由

係,佔中果陣李明逵都好似撐警

但佢都暗示過七警
錯就要認

我都記得有

佢隔命欽點咗禿鷹做一哥

唉